香港仔人入

香港仔巴士總站有幾十隻狗落車
睇個方向可能去做票站間舖
等緊巴士時見住佢地落
有冇巴打可以去睇下？

推

push

幫你推哨

我自己有事唔得閒跟

有冇票站舖list睇

啱啱見到係麻雀館

有冇港島tg gp 推比佢地

報俾哨站